漁護署表示：幫狗隻絕育好處多

減少狗隻一些攻擊性及討厭的行為，如騎人或物件

大家記住幫狗隻絕育